短髮男仔要點gel頭?

如題

泥
spray

因為樣衰

吹頭佔七成，gel只佔三成，吹咗個型出嚟先

上youtube睇片學啦

留長頭髮

我同你一樣都睇錯左topic